我老豆為左令我唔好做二世祖，收埋啲錢同靚車成家一齊住公屋😂

佢都算鬼馬，呃左我廿幾年仲未肯同我講個真相😂

醒喇 起身返工啦

舉報你

仲呃緊你呀 傻仔

如果真的咁 佢都相當失敗 生左個敗家仔

岩岩清明咪燒晒比你老母囉
咁快唔記得😂

每當中學週會嘅時候，我都會好期待

好期待一班黑社會會衝入嚟

大叫: 夫子你係邊！

我就會即刻衝去窗邊，係一樓跳落去

同班女仔就會問身邊嘅人

佢究竟係邊個？

中學上上下堂嘅時候

有班劫匪入左嚟，捉住我女神

𡃁妹幾靚喎，拎嚟做人質談判啱啱好

十分鐘後

劫匪:睇嚟係689眼中你條命唔值一千萬喎𡃁妹

唯有殺左你換個人啦

夫子:唔好！你搵我嚟頂啦，俾多五分鐘！

劫匪:好！見你咁有骨氣，你過嚟，我俾多五分鐘689

Jack 下手德啦

中學班際籃球賽

完場前四十秒，落後8分

我:

夠鐘食藥啦

無充分證據證明

你都癲得幾有創意 欣賞你

幾有創意

全部我都幻想過

香港真係好多痴線佬

回帶

屌你老母件垃圾mk仔原來住公屋

我都係番學無聊時間會咁ff不過黑社會好on9
我係ff怪獸,災難,zombie呀奇幻類

逃稅你個仆街

留名 快啲作

黑社會貼地d